共產黨打到嚟連登無得避

最後一個堡壘

唔好傻啦
連登係第一隻爛頭卒